東張西望個大陸哩好樣衰

收嗲啦大陸哩

分明屈錢啦 唔見九十變唔見九萬

洗黑錢

厚面皮支那狗

班狗係咁 cheap

Push

屌你老母又播 冇人想理個大陸哩好冇

冇人想睇
關香港人撚事？
屌佢老母cctvb

收皮啦支那狗

支那狗全家不得好死

分明得三萬 想報大數話人偷佢九萬
分分鐘嗰三萬都唔係佢